救護反了！！！

頭先經過地鐵站
有個人暈暈地 側邊有三個救護員做緊野
然後有兩隻警察問救護車咩車牌
救護員答：721，元朗721呀
隻警犬呆左
之後佢補番句車牌XXX
兩隻犬就走左

其他救護師兄不妨參考下

或者可以試下講 811 612 諸如此類

可能佢有份救飛天南

召喚所有救護一齊比d壓力班犬

721

推